====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai ainsi décroché un contrat sur les jeux (le rôle du jeu dans la vie sociale) avec Francis Godard , un autre sur le développement des pratiques sportives nouvelles .
Entity Name (Type) :: Francis Godard (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Francis Godard (PER)
Total entitiy counts: 1

